日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

一睇就知係公關公司做架啦
睇唔係問題
不推文回覆都識用掛？
每日咁撚多抗爭同疫情資訊
硬係有一兩個正唔正既圖po上熱門
不推文都唔識用 話你呀 蠢撚過豬

好委屈呀？ 咁入黎睇完唔該推上熱門正視聽啦屌

好委屈呀？ 咁入黎睇完唔該推上熱門正視聽啦屌

正都冇用 仲要唔幫手推po:(

pish

不嬲唔睇熱門

推
721
831

國難當前 一齊推po

你唔睇都有其他人睇

推

推佢老母咁推

推呀

有3個油頭毒撚比人講中左所以負評

正，可唔可以教我點食兩支煙？

唔使啦 方溫最壊係你兩個

tui

tui sheung hot post

條女好撚正呀

岩呀

你教埋樓上位巴打點食兩支煙就功德圓滿

我唔介意各位巴打係呢個po 貼靚女圖
最緊要係帶出#1個訊息

有4個毒撚比人講中左所以負皮

林鄭月娥最正

我唔介意各位巴打係呢個po 貼IU同定然
最緊要係帶出#1個訊息

屌
仲有好撚多娛樂台d on9 post j呢個j嗰個可以五六頁千幾正皮 再上熱門

真係on撚9

連衛兵

拉

Pish

玩膠都高質過個d post

屌佢, 都唔知點解D "有d女正唔正既po" 會推到上熱門

嗰d post真係on99

我冇限制出咩post
但係每一個人係依家咁危急既疫情關頭
係有推有用info上熱門既義務
咪撚亂咁扣人1帽子先

on9 唔撚比討論其他野?

係到po圖都得呀
幫幫手推上熱門

哇屌 方溫已經咁癲

到而家都唔用不推文嘅，都知道根本唔係自己友
係敵人，點叫都冇用
靠自己唔好撳入去好過

agger

大家出咩post我冇意見
但係每一個人係依家咁危急既疫情關頭
係有推有用info上熱門既義務
所以岩岩樓上位巴打咪撚亂咁扣人帽子先

Push

罰你推多兩個:(

樓主我幫你頂住
衝緊入嚟咬你啦

拉呢個post嘅人咩心理

推呀屌

我都覺，幫推

睇真係冇問題 但係熱門多個po提大家有用野 就多一百個一千個人受惠

我比較頂唔順娛樂台班人造人標題黨

push

推推推

公關公司啦點睇都係

Block晒拉嗰d人做長期觀察

根本無論 泛民 本土 獨派 熱狗 城邦
都無理由覺得嗰d post上熱門呢個現象係好事

咁你就幫手推啦大佬

正經post 冇人推

真 見到都r曬頭

PUSH

咪臭系

冇話唔比 你係呢個po貼靚女我都無任歡迎
我冇限制出咩post
但係每一個人係依家咁危急既疫情關頭
係有推有用info上熱門既義務
咪撚亂咁扣人帽子先

即係類似咁?33:47開始

我都覺 屌你地睇女

留言可唔可以不推文呀

我諗樓主意思係叫人不推文回覆
冇話唔撚比人討論

認真，係唔係個熱門計算方法畀人破解左
因為嗰啲post第兩頁都可以上熱門

成日post IG 男男女女 瑜伽褲
宜家香港光復左未呀，仲有咁多手足等緊自由既一日
你地係到做緊乜

真係要幫你推下
連登仔真係太撚多五毛了

其實大家要清楚自己面對既敵人係有組織既資訊麻醉
唯一可以令自己保持清醒就只有獨立思考

我冇限制出咩post
但係每一個人係依家咁危急既疫情關頭
係有推有用info上熱門既義務

好撚多係 pr 公司 / 三毛/ 藍屍/ 網軍
帶風向

aggerrrrrrrrrrrrrrrrr

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有15個油頭毒撚睇女唔識用不推文比人講中左所以負皮

Agger
去Thisav， deepfake 睇啦仲討咩論

個啲po太垃圾太on9，hide咗唔少人，而家耳根清靜

油頭毒撚網上兇狠又唔識用不推文所以嬲嬲

啱

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

日日都有 直頭唔覆啦

呢個真，見一個block一個

我夠成日去成人台睇寫真, 咁comment都可以用不推文架

Push again

同埋實有一堆男/女朋友點點點既post 話唔係打手都無人信

推呀
好心啲毒撚啦
一見到有女就衝入去

入面比個負評再不推文拉d垃圾post走

Cc台細路仔咁撚惡不如叫連仔del撚哂d台佢好無？
熱門淨係可以有抗爭同口罩post

定你覺得推到上熱門就光復到香港 黑警會死撚哂？

利申5毛分化撚阿sir pr公司 夜晚帶風向

標題黨都冇問題 討論個陣用不推文好似屌撚左佢地D本命先係問題

夜晚凌晨係五毛高峰期

咁唔比人上熱門不如del哂d台佢啦

大把人屌緊佢
排隊啦

D手法同早幾年差唔多
覺得到打壓連登手法同 16 年打壓高登手法一樣

我三個月前已經屌人唔用不推文，最後佢哋屌返我話你唔叫連仔限制得時事台post先可以上熱門

唔係扮講反話就係自己人嘅
多謝你突個龜頭出嚟同推post

岩阿 拎住個鍵盤推上熱門就成功架

我明白咁多疫情資訊比人好多壓力
但冇理由係clickbait po上熱門姐

屌你表情撚

多謝fin巴一齊推

回覆佢係咩心態

有講錯？
你地唔係就係想咁咩

係到貼圖都得, 最緊要帶出#1既訊息

香討幫到你

啱嘅嘢一齊做

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

都係推吓呢個post姐我諗樓主係想

唔撚係 好明顯而家呢啲時勢根本冇氣氛傾呢啲 日日有啲咁嘅post上熱門 好唔正常

老實講 我都成日click入去睇 但見到2斑撚樣唔用不推文就覺得好on9

cc台連衛兵

咁樣都叫連衛兵?

真係好反感
垃圾公關公司

樓主個名咪又係靠女人賺錢

IU臭唔臭我都想知
但希望佢地聞之前學識用不推文

由鳩佢
一齊推post算

推呢個

又係show blocked user 拉post
你地好撚驚？

惡撚到 叫連仔刪走全部台 留低個時事台比你地好冇

其實可能只係有營養嘅post太少

有23個油頭毒撚比蛇巴講中左 所以負皮個po

監獄入面啲人根本畀人當曬condom

一大堆蒲頭

真呀，日日都唔知做乜，而家出咗不推文哩個咁好嘅功能撳一下係咪咁難，同埋女哩啲ig大把使鬼上連登

岩呀
由上面巴打句問題就明白
獨立思考先係對抗資訊麻醉既最大武器

點樣得出呢個推論

而家係存心推d無營養嘅post出嚟

最奇怪係啲得少過50個reply嘅新post都會上到熱門

[樓主置頂plz] 淫post例子：
好想射精條女，求番號

我成日凝住留言速度都有關係

佢地破解咗個熱門formula 識得洗

你睇下班撚樣 好熱衷去做埋啲無聊事, 傾議員身材 傾咸濕嘢 冇認真諗過要做啲咩 就算有心嗰啲都冇方向或者慢慢麻木唔知點樣做

瑜伽褲我都睇晒
但係仲有好多有用資訊等緊熱門個位

減少社交
玩香城online做任
非抗爭請不推文

pin#170 , 引班咸濕仔去cls下條片

我見呢個po都推得快
證明lihkg仲有好多有心人一齊對抗公關公司

冇人話唔比人講女 J女

但係唔好禁推文回覆啦

屌你老味 呢啲咁既垃圾po都上熱門

係味小兒麻痺 禁唔到不推文個制？

同意，成班連登仔鳩痕谷精上腦

好似average unique user click 同埋逗留喺post入面時間越長都會影響

如果真係咁只要控住一堆account好易推上熱門再positive feedback咁維持喺熱門上面

真係有人睇熱門？

而家起底發現一日開一個/多個垃圾post果啲都會block

係呀
上次就用灰心po
跟住就content farm式明星緋聞
跟住就用感情問題做title
跟住依家用正唔正clickbait
我睇撚穿晒

推post個班有可能都係公關公司
屌佢用不推文都冇用

其實好多有心巴打討論其他嘢都有用不推文
同有好多巴打入去呢d post 負皮加拉

樓主就係想講呢d有可能係三毛網軍藍屍操作

幫樓主推

又係你們話善用不推文

都唔係問題
我屌佢老母出左不推文咁耐都唔識用

仲有d 開一堆扮自己友post 但每個post都係勁短
得標題 又唔推要嚟洗底嗰班

佢地想架 但講出黎又唔撚認

希望點醒D油頭毒撚學識用不推文

推 今個星期六831

咁on9就算唔係三毛都要block嚟認住你

希望大家唔好扼殺自己僅存既獨立思考

都已經半年 剩係識睇熱門 咁開咁多個台為咩

咁既然依家其他post上熱門就比你地屌 咁點解唔刪撚哂d台佢？
熱門淨係比cc台post上去

所以根撚本就係公關引左班唔識用不推文既毒撚上吊

推，心態好重要，mon po狗死重家啦過街老鼠

唔係話淨係識睇熱門

熱門有佢功用

但俾人有心利用咗呢個功能嘅話

咁就要出聲屌

唔撚岩聽就阿蛇 5毛pr 風向分化撚
一係就睇個名話你波台狗 韓狗 日豬
有機會比你班cc tai連衛兵當政 一撚定恐怖過共產黨

無話唔俾其他台嘅post上
但推d 正唔正 /Kpop / 男女朋友點點上去
做乜鳩？

我都會入去睇既, 打個J又好咩都好
但係叫佢地用不推文好似叫班死毒撚出街一樣咁難

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

多謝你推post
提供另一方面意見都好

灰心po>明星gossip>感情問題>正唔正clickbait

我睇撚穿晒

拉，垃圾Post

分台熱門又唔用 一早就叫bam晒其他台唔俾上熱門 隻五毛連狗又唔做
搞到全兒登淨低cctai清泉未俾人屈過毛屈過pr公司

衝入 隻手掛住除褲唔識用不推文

唔只係不推文 而係有人睇都會上熱門架

的確.每日都有班人PO J圖.
J還J 不推文回覆是常識吧

但班女的確幾正

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

想睇番d正常post啊大佬 推推推推推

呢個po都有30個毒撚比人講中左所以負皮

我冇限制出咩post
但係每一個人係依家咁危急既疫情關頭
係有推有用info上熱門既義務
咪撚亂咁扣人帽子先

成個熱門得幾個都要屌

其實點解你地唔開post叫鴨免淨係俾時事台既post上熱門 咁咪一了百了

屌 真阿 全連登得cctai真黃 其他全部警察黎

有五毛唔係問題
大家少左6月份獨立思考同唔識不推文先係問題

po還po
真係要不推文
唔可以中pr計

前排有留意過有互動好似易上啲
如果推post只係每個人開個新回覆去推好似難上啲

想飲佢奶好耐

多謝助攻

利咩用 開咁多個台就係將啲po分類 想睇邊啲po就去邊個台

我直頭見到就唔入

唔洗理啲死傻閪

好煩
仲要啲女唔靚

正經 post 少

題外話
我地自己請公關打網絡戰有無得諗架呢
打 YouTube Facebook 都好吖

開post嗰個都有覆，你問佢。

屌你睇返你自己推返自己一年前嘅無撚聊post上嚟都知你乜料啦大哥
#431 都咁樣嚟浪費

真, 黎黎去去都係幾招
但係大家就係唔撚識不推文

上黎淨係睇熱門post既人九成都智撚障架啦
咁介懷熱門個欄post根本哂心機on99

有時用不推文用到慣左, 搞到正經po差D按錯

同意

事實上一日太多post 大部份人都無可能追得曬

屌佢老母之前有個微辣po熱足兩日

算啦佢推晒兩邊我都唔知講咩好

六月五毛無咁瘋狂洗post

咁除褲啦

生死存亡之際都唔抽時間追哂佢就去食撚屎啦

Show blocked user

順便推po既心態

查實你知唔知啲post過咗一個月就推唔郁？
我鍾意自己推自己舊post有乜問題 又唔會顯示出嚟
你鍾意隔住個mon屈人無乜所謂 但落場唔好亂咁捉鬼好啲
係起底就起晒我所有言論睇我推過咩post囉
因為一個人喺兒登開嘅膠post就屈人五毛唔係手足咁我做五毛都由高登做到今日應該發撚咗

巴打你惡少陣會死

咩邊個同邊個分手嗰個？

可能本身無著褲

可以撳人時事台 有分台熱門
因為admin一早已經話主熱門唔會單一化
已經加多咗位俾時事台嘅post上
如果其他台一上就屈人係五毛 問題係咪喺屈人嘅人同設計熱門點計嘅人身上？

你上黎想睇疫情資訊同時事新聞
唔入去時事台但揀去睇熱門 = on9冇腦

成班都唔撚用不推文有咩用
仲有連仔較番其他台既留言推post既ratio啦
cc台係1 咁其他台可唔可以0.5 甚至更低

時事台有班人仲要唔俾人講疫情 要清一式抗爭post
唔係就對唔住手足

靠女人賺錢都要識點用不推文架
再唔推番帶你去Hawaii

應該係 屌佢地老母有不推文都照推垃圾資訊

熱門淨係可以有cctai既post

其實將推文同不推文個掣調轉擺
ctrl+enter default 不推文應該會好好多

岩

我覺得同comment快唔快有D關係

你都on9咁不如以後淨係時事台post可以上熱門算啦

仲有D感情問題同明星gossip我屌

個問題似係
之前熾熱嗰陣較低咗時事台嘅ratio
而家因為抗疫少咗大型衝突/ 鏡頭影到嘅離譜嘢
就少人推咗
就變相其他台嘅post易咗上去

Ching sick ball

真 比啲掙扎啦

大家要正視問題

明星gossip即刻諗返起黃心穎，完全唔知個討論價值係邊

39個毒撚負皮左

想講埋 最後一樣
不推文依個功能係唔會完全阻隔到啲post唔上熱門
試過好多post9成不推文都照上熱門
因為熱門個計法唔係淨係靠推唔推
好心就有啲獨立思考 唔好人云亦云亂咁屈毛啦

好似之前話有對家出錢俾pr公司
日日上連登開女po spin
琴日先見到個個名係唔知咩na
2日開左十幾個女po
其中有幾個仲上過熱門

又扣

你又真係信

沒留意開個啲po

屌你開嘅
不過淫得嚟都叫有幫手吖

佢地最鍾意將d嘢拉到極端跟住話你唔啱

推啲non 抗爭post 嘅，麻煩你地用腦諗下野啦。
咪撚同我講咩輕鬆下都得架咩，
你去同死左流亡左被捕左還押左嘅手足講啦！
政府向我地宣左戰架啦，屌。

例子都有埋 事實係有人真係咁
個ac仲要幾個月先出一次po
就突然呢幾日狂spam

咪睇咁多女啦

開係成人台廢事上熱門

同意, 連登仔本性就係淫

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

幫手推下我個高質post啦

愚樂台嗰啲日日都po架喎

成班精蟲上腦
女權西幾時出嚟聲討

睇下個pin

agree正經post從來吸引唔到班本性淫既連登仔

幫手推呢個
好post

單機啦柒頭懶好笑

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

拉 垃圾post

呢個post推撚到三百幾reply先得五百幾正皮

娛樂台d post 五版可以一千幾正皮

真係痴撚線

應該之前d 公關打手公司養埋一堆account

近排接咗order 係要用嚟咁樣洗熱門

屌你成人台

仆街快撚D推番

不推文回覆

唔知大家信唔信
過左今晚呢個po又會比D clickbait洗走

多謝晒凱婷

波台同感情台多呢類post

.

有無手足討論吓呢點

連登d垃圾港男係咁架啦

要防只可以靠香港人各自aware

有47個毒撚死唔斷氣負皮左

我嘅意思係
算唔算一個証據
佢地背後洞悉咗上熱門嘅formula同有足夠人手去做呢樣嘢

你個post上熱門=我個post上熱門

正呀

咁都有得帶協

個問題係都幾撚多
同埋會有重心推一個

嗰個慘過返印度之前係咁推間餐廳
呢八個月嚟現晒形
肯定係pr公司account 嚟

睇唔睇熱門同用不推文回覆兩回事黎
你睇正常吹水台d垃圾post一樣照推上頂

啱態度正確
三毛唔好spin開

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

連黑警女曱甴都可以J

好多pr公司係連登搵食
每日上連登都會見到差唔多既post
大部分都互屌，好似攬唔攬炒，香港人好無用呢類post
仲有大量灰心撚失敗撚
目的就係要令上連登睇時事既人資訊疲勞
果d文宣同行動好多時就俾呢d post洗走晒
有時一個普通既行動post只要搵一個acc留言鳩up，再搵其他acc屌，就已經可以將成個行動post side track
都係果句，上連登勿認真

毒撚冇得救

中和佢

我屌一點幾喇...

推唔到

有好多人都唔撚不推文真係屌出聲
pr公司請嘅都算啦，純粹想講下野嘅就不推文啦

應該有貼reference link但無人篤爆/ 遲咗篤爆

條友都幾勁

你想屌？

見到個post momentum都仲keep到
都有少少安慰

留比負皮個55個毒撚啦

推， 日日都有班狗公幫佢推post

巴打見你個名你埋單啦

唔使諗, 一定要推

偏偏嗰啲po最易上到熱門 仲霸好長時間

今晚最後一推, 希望聽朝個post仲係熱門

我有時覺得comment之間既time interval有關係

幾時叫連仔執晒其他台？

埋左單先

仲有正評上2000

你起多首dreadnought個陣

其實林鄭係咪有請公關一直做緊野？
想打散連登

睇埋上一千先

基本啦
就算冇, 明星公司一樣要打手

1000

正

留比大家一齊推

上熱門唔一定係留言同正負皮
點擊都計
好多人都會入去睇完就算
然後因為點擊短時間高 所以先上熱門
所以好多人都強調唔好做標題撚 搞到啲其他post推唔上

仲講自由 宜家連開po都比人屌

再推

雨革至連登開前係瘋狂
開咗後都有繼續喺連登用嚟麻醉
以致好多事都無乜反應
所以就減咗budget
係到612 打後發覺咁癲先再加重藥

你睇下樓主講乜先

呢個要推

。

真 好撚煩

有好多撚屌唔識用不推文功能

近排又返返去雨革後嗰種感覺
好撚辛苦

唯一可以令自己保持清醒就只有獨立思考

好同意

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

推 重點係仲要唔靚

日日都有d po上唔到熱門既po上熱門咩玩法

唔係唔俾睇唔俾覆
但用不推文回覆啦好心

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

好明顯係幫女做宣傳啦

啱
連仔應該開個行動登la

娛樂台啲癲狗開埋哂啲垃圾post刷存在感

連登仔最大弱點=咸濕，用條j諗野

唔撚係
佢一定有接order

呢個post又係利用人鍾意睇陰謀論嘅特性去開
又幾百正皮

娛樂台好撚多打手公司蟄伏
而家應該收咗錢要做另類任務
所以傾巢而出

係咪得我一個咁諗
呢度啲一毛已經多到可以自己推垃圾po上熱門
所以我哋要更加落力推有用po呀！！！

係網上都要搔首弄姿 死淫婦臭雞 block

岩啊，娛樂台成班弱智咁

巴打#137
但無開個post咁雪白

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

屌咪係囉

好on9架班連登仔

過咗三日，頭條新聞第二集已有54萬views同4.3萬like！

咁又點==

無論點
但唔洗用 表情符號呀？

推！

咪係推呀

借一層推post

內𥚃係一份對香港民族嘅希冀
希望困惑無力嘅你會搵返希望

[嘈乜鳩]事實係運動形式已經轉變 你只能夠忍受 或接受 依個係必經過程

J完咪上一頁

唔只呢d 仲有好多一人一個xxx 嘅post 全部都唔會覆呀我都唔知搞乜春可以成4 5 個無聊post 上熱門

個POST都ON9
咁多頁都冇圖
低汁到

睇撚晒啦唔比人上熱門 一定要全部都係運動既 自己開番個革命登囉

Click入去都唔好

Ppp

平時就打開拉，今次就破例推到上熱門成班連登仔冇街出都唔推下post，就唔信我地會輸俾班狗同PR

你唔睇又點？

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

Rose對腳都幾能正式。。。

呢個樓主就成日開呢d po
搞到成個連登既質素低落

以child登仔嘅標準
連仔先係最大五毛 竟然熱門除咗cc台 可以有其他台嘅post

村西。。

抗爭之前都係咁 係男人都咸濕

又有個咁撚樣嘅post開咗兩個鐘 廿幾負皮
兩版唔到
又上熱門

背後一定有鬼

仲要個d女 都唔正

飛機打到上晒腦，救唔返

唔係ching你提都唔記得左呢個人，hide左好耐

成班hide晒免辛苦